澳洲又現怪魚 似魚蝦混合體

【神秘海洋】澳洲又現怪魚 似魚蝦混合體

澳洲漁民聲稱在北領地附近深海一處「秘密地點」，發現「魚蝦混合體」。

漁民在達爾文對開澳洲和印尼海洋劃界附近的300米深海，發現那種外表像史前動物的怪魚。那種魚眼大大，表面黏糊糊，有小角凸出，而且有腳。漁民未見過，以為是海龍。

專家指這類魚屬魴鮄科，又稱角魚科，有幼腳方便在海床爬行，而在水中游動時，胸鰭一開一合就像鳥的翅膀在飛行一樣，故稱為「骨甲海中知更鳥」（armoured sea robin）。

英國《每日郵報》

一家三口就咁比人類捉左上黎

似足新幹線列車車頭

瀬尿蝦 D朋友

澳洲真係奇珍異獸集中地

之後會見到有大陸post用返同一張圖話係日本輻射魚

成塊閪皮咁

特殊料理食材黎

大鋼蛇

查過，叫「鋸棘紅魴鮄」

PCR下Cytochrome咪知咩species囉

好叻呀你

pokemon條櫻花魚?

好似幾好食

美食的基佬

阿森族大電影

巧口力口另朱